# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# # Translators:
#   <info@janusww.com>, 2014.
#   <jcvassort@mandriva.com>, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pulse 2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-02 12:11+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-01 17:32+0100\n"
"Last-Translator: Buildbot Mandriva <buildbot@mandriva.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://transifex.mandriva.com/projects/p/"
"pulse2/team/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.10\n"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1526
msgid "   - Hide the Microsoft Software License Terms page in Windows Welcome"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1530
msgid "   - Skip Welcome Center, also known as Per User OOBE"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1528
msgid "   - Skip Windows Welcome, also known as Machine OOBE"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1534
msgid "   - The network type"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1536
msgid "   - What type of computer protection is in place"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/configure.php:39
#, php-format
msgid "%s menu parameters"
msgstr "%s 功能表參數"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:142 modules/imaging/imaging/tabs.php:173
#: modules/imaging/imaging/tabs.php:193 modules/imaging/imaging/tabs.php:213
#, php-format
msgid "%s's computer imaging"
msgstr "%s 的電腦映像建立"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:209
#, php-format
msgid "%s's computer imaging (in group)"
msgstr "%s 的電腦映像建立（在群組中）"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:288
#, php-format
msgid "%s's imaging group"
msgstr "%s 的映像群組"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:259
#, php-format
msgid "%s's profile imaging"
msgstr "%s 的設定檔映像建立"

#: modules/imaging/manage/postinstall_redirect_to_boot_service.php:38
#, php-format
msgid "<b>%s</b> was already added to Boot Services"
msgstr "<b>%s</b> 已新增至開機服務"

#: modules/imaging/includes/includes.php:232
msgid "<i>undefined</i>"
msgstr "<i>未定義</i>"

#: modules/imaging/manage/postinstall_edit.php:90
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> script %s"
msgstr "<strong>%s</strong> 指令碼 %s"

#: modules/imaging/manage/postinstall_delete.php:44
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> script deleted"
msgstr "<strong>%s</strong> 指令碼已刪除"

#: modules/imaging/manage/postinstall_edit.php:97
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> script wasn't %s"
msgstr "<strong>%s</strong> 指令碼不是 %s"

#: modules/imaging/manage/postinstall_delete.php:51
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> script wasn't deleted"
msgstr "<strong>%s</strong> 指令碼未刪除"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:471
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:487
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:585
msgid "Accept EULA"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1356
msgid "Account Operators"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/postinstall_create_boot_service.php:54
#, php-format
msgid "Add <b>%s</b> to available Boot Services ?"
msgstr "要新增 <b>%s</b> 至可用開機服務？"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:429
msgid "Add a image to a target"
msgstr "新增映像至目標"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:416
msgid "Add a service to a target"
msgstr "新增服務至目標"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:78
msgid "Add image to boot menu"
msgstr "新增映像至預設開機功能表"

#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:52
msgid "Add image to default boot menu"
msgstr "新增映像至預設開機功能表"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:118
msgid "Add master"
msgstr "新增母片"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:133
msgid "Add service"
msgstr "新增服務"

#: modules/imaging/imaging/ajaxServices.php:51
msgid "Add service to boot menu"
msgstr "新增服務至開機功能表"

#: modules/imaging/manage/ajaxServiceLevel2.php:49
msgid "Add service to default boot menu"
msgstr "新增服務至預設開機功能表"

#: modules/imaging/imaging/addservice.php:125
#, php-format
msgid "Add the boot service <b>%s</b> to <b>%s</b>"
msgstr "新增開機服務 <b>%s</b> 至 <b>%s</b>"

#: modules/imaging/manage/service_add.php:88
#, php-format
msgid "Add the boot service <b>%s</b> to the default boot menu"
msgstr "新增開機服務 <b>%s</b> 至預設開機功能表"

#: modules/imaging/imaging/addimage.php:142
#: modules/imaging/manage/master_add.php:89
#, php-format
msgid "Add the image <b>%s</b> to <b>%s</b>"
msgstr "新增映像 <b>%s</b> 至 <b>%s</b>"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:439
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:798
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:584
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:927
msgid "Administrator Account"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1357
msgid "Administrators"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/sysprepList.php:65
msgid "All Windows Answer Files"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/service_remove.php:64
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete <b>%s</b> Boot Service ?"
msgstr "是否確定要刪除 <b>%s</b> 開機服務？"

#: modules/imaging/imaging/images_delete.php:57
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete <b>%s</b> image ?"
msgstr "是否確定要刪除 <b>%s</b> 映像？"

#: modules/imaging/manage/master_delete.php:52
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete <b>%s</b> master ?"
msgstr "是否確定要刪除 <b>%s</b> 母片？"

#: modules/imaging/manage/postinstall_delete.php:65
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete the <b>%s</b> script ?"
msgstr "是否確定要刪除 <b>%s</b> 指令碼？"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu_remove.php:112
#, php-format
msgid "Are you sure you want to remove <b>%s</b> from the boot menu ?"
msgstr "是否確定要從開機功能表移除<b>%s</b> ？"

#: modules/imaging/manage/master_remove.php:67
#, php-format
msgid "Are you sure you want to remove <b>%s</b> master ?"
msgstr "是否確定要移除 <b>%s</b> 母片？"

#: modules/imaging/manage/sysprepList.php:79
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to unset this sysrep answer file?"
msgstr "是否確定要刪除 <b>%s</b> 母片？"

#: modules/imaging/includes/includes.php:224
#: modules/imaging/includes/includes.php:230
msgid "As soon as possible"
msgstr "盡快"

#: modules/imaging/manage/ajaxAvailableImagingServer.php:70
msgid "Associate an entity to an imaging server"
msgstr "關聯實體至映像伺服器"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:736
msgid "Auto Logon"
msgstr ""

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:179
msgid "Available Imaging Server"
msgstr "可用映像伺服器"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:221 modules/imaging/imaging/tabs.php:291
msgid "Available boot menu services"
msgstr "可用開機功能表服務"

#: modules/imaging/imaging/images.php:67
msgid "Available images"
msgstr "可用映像"

#: modules/imaging/includes/ajaxcommon_bottom.inc.php:24
#, php-format
msgid "Available imaging servers for entity %s"
msgstr "實體 %s 的可用映像伺服器"

#: modules/imaging/imaging/images.php:69
#: modules/imaging/manage/ajaxMaster.php:27
msgid "Available masters"
msgstr "可用母片"

#: modules/imaging/manage/ajaxPostInstall.php:27
msgid "Available post-imaging scripts"
msgstr "可用映像建立後指令碼"

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:55
#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:27
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:74
msgid "Backup Finished"
msgstr "備份已完成"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1358
#, fuzzy
msgid "Backup Operators"
msgstr "正在進行備份"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:73
msgid "Backup Started"
msgstr "備份已啟動"

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:65
#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:39
msgid "Backup done"
msgstr "備份已完成"

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:66
#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:40
msgid "Backup failed"
msgstr "備份失敗"

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:64
#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:38
msgid "Backup in progress"
msgstr "正在進行備份"

#: modules/imaging/includes/includes.php:301
msgid "Backup log messages"
msgstr "備分記錄檔訊息"

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:52
#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:28
msgid "Boot"
msgstr "開機"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:121
#, php-format
msgid "Boot Menu Generation failed for : %s"
msgstr "無法產生開機功能表：%s"

#: modules/imaging/manage/ajaxPostInstallLevel2.php:54
msgid "Boot Service already created"
msgstr "已建立開機服務"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:217 modules/imaging/imaging/tabs.php:289
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:274
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:353
msgid "Boot menu"
msgstr "開機功能表"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:78
#: modules/imaging/imaging/addimage.php:83
#: modules/imaging/imaging/addservice.php:82
#: modules/imaging/imaging/bootmenu_remove.php:92
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:71
#, php-format
msgid "Boot menu generation failed for computer: %s"
msgstr "無法為電腦產生開機功能表：%s"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:90
#: modules/imaging/manage/master_remove.php:41
#: modules/imaging/manage/master_add.php:54
#: modules/imaging/manage/imaging_server_link.php:64
#: modules/imaging/manage/service_remove.php:48
#: modules/imaging/manage/service_del.php:48
#: modules/imaging/manage/service_add.php:54
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:83
#, php-format
msgid "Boot menu generation failed for package server: %s"
msgstr "無法為封裝伺服器產生開機功能表：%s"

#: modules/imaging/manage/location.php:59
#: modules/imaging/manage/location.php:62
#: modules/imaging/manage/save_configuration.php:70
#, php-format
msgid ""
"Boot menu generation failed for package server: %s<br /><br />Check /var/log/"
"mmc/pulse2-package-server.log"
msgstr ""
"無法為封裝伺服器產生開機功能表：%s<br/><br/> 請檢查 /var/log/mmc/pulse2-"
"package-server.log"

#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:120
#, php-format
msgid ""
"Boot menu generation is still in progress for the following items : %s. "
"Please wait or reload the page %shere%s."
msgstr "仍在對以下項目產生開機功能表：%s。請稍候或重新載入頁面 %shere%s。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:255
#, php-format
msgid "Boot menu is created for <strong>%s</strong>."
msgstr "已為 <strong>%s</strong> 建立開機功能表。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:257
#, php-format
msgid "Boot menu modified for <strong>%s</strong>."
msgstr "已為 <strong>%s</strong> 修改開機功能表。"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:45
msgid "Boot menu shown"
msgstr "顯示的開機功能表"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:62
#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:109
msgid "Boot options"
msgstr "開機選項"

#: modules/imaging/manage/postinstall_create_boot_service.php:37
msgid "Boot service successfully created"
msgstr "已成功建立開機服務"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:221 modules/imaging/imaging/tabs.php:291
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:278
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:357
msgid "Boot services"
msgstr "開機服務"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:69
msgid "Booted"
msgstr "已開機"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1423
msgid ""
"CEIPEnabled indicates whether the Windows Customer Experience Improvement "
"Program (CEIP) is enabled"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:626
msgid "Can't connect to the imaging server linked to the selected entity."
msgstr "無法與關聯至所選實體的映像伺服器連線。"

#: modules/imaging/manage/postinstall_delete.php:59
msgid "Can't delete this post-imaging script, it's a global script."
msgstr "無法刪除此映像建立後指令碼，其為全域指令碼。"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:100
#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:131
#: modules/imaging/imaging/images_delete.php:60
#: modules/imaging/imaging/configure.php:319
#: modules/imaging/imaging/multicast.php:263
#: modules/imaging/imaging/bootmenu_remove.php:114
#: modules/imaging/manage/master_remove.php:70
#: modules/imaging/manage/master_iso.php:86
#: modules/imaging/manage/postinstall_delete.php:68
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:145
#: modules/imaging/manage/master_delete.php:55
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:778
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:773
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:907
msgid "Category View"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1730
msgid ""
"Changes the default user profile with customizations made . You must set "
"this value to true only if you have made customizations to the logged-on "
"user profile that you need to apply to all new users"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1391
msgid "Check for updates but choose to download and install"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/unattended.php:126
msgid "Choose package source"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/configure.php:428
#: modules/imaging/imaging/configure.php:567
msgid "Choose the MAC address you want to use"
msgstr "選擇您要使用的 MAC 位址"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:70
msgid "Choosen Menu Entry"
msgstr "選取的功能表項目"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:778
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:773
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:907
msgid "Classic View"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:580
msgid "Clear multicast deploy"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/header.php:43
#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:146
msgid ""
"Click on \"Force Generation\" if you want to force the update of the boot "
"menu"
msgstr "如果您要強制執行開機功能表的更新，請按一下 \"強制執行產生\""

#: modules/imaging/manage/master_clone.php:81
#, fuzzy
msgid "Clone master : "
msgstr "編輯母片："

#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:82
msgid "Clonezilla parameters for restoring images"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:79
msgid "Clonezilla parameters for saving images"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1519
msgid "CommandLine reg"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1629
msgid "CommandLine reg ControlPanel AllItemsIconView"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1626
msgid "CommandLine reg Set the Control Panel View to Small Icons"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/synchromaster.php:119
#, fuzzy
msgid "Complete"
msgstr "電腦"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:157
#: modules/imaging/imaging/configure.php:39
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:124
msgid "Computer"
msgstr "電腦"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:291
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:493
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:519
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:617
msgid "Computer Name"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:84
msgid "Computer UUID Request"
msgstr "電腦 UUID 請求"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:86
msgid "Computer UUID Sent"
msgstr "電腦 UUID 已傳送"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:427
msgid "Computer:"
msgstr "電腦"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:297
msgid "Computers Group Editor"
msgstr "電腦群組編輯器"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:190
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:250
msgid "Computers Profile Creator"
msgstr "電腦設定檔建立器"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:217
msgid "Computers Profile Creator Sub Request Delete"
msgstr "電腦設定檔建立器子請求刪除"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:203
msgid "Computers Profile Creator Sub Request Editor"
msgstr "電腦設定檔建立器子請求編輯器"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:231
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:254
msgid "Computers Profile Editor"
msgstr "電腦設定檔編輯器"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:241
msgid "Computers Profile Sub Request Delete"
msgstr "電腦設定檔子請求刪除"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:236
msgid "Computers Profile Sub Request Editor"
msgstr "電腦設定檔子請求編輯器"

#: modules/imaging/imaging/creategroupcustonmenu.php:57
#: modules/imaging/imaging/creategroupcustonmenuimaging.php:64
#, php-format
msgid "Computers list has been truncated at %d computers"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1673
msgid "Configure Administrators Account"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1450
#, fuzzy
msgid "Configure General Settings"
msgstr "強制執行產生"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:357
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:665
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:660
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:796
msgid "Configure International Settings in Windows"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1510
msgid "Configure Partition Settings"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:301
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:631
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:762
msgid "Configure Specialize Settings"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1516
msgid "Configure User Account"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:789
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:784
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:918
msgid "Control Panel Icon Size"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:781
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:776
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:910
msgid "Control Panel View"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/images.php:128
msgid "Convert to master"
msgstr "轉換為母片"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:309
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:647
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:778
msgid "Copy Profile"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/synchromaster.php:66
#, fuzzy
msgid "Copy of master"
msgstr "母片版本"

#: modules/imaging/manage/synchromaster.php:139
#, fuzzy
msgid "Copy of master In progress"
msgstr "正在進行還原"

#: modules/imaging/manage/synchromaster.php:60
#, fuzzy
msgid "Copy of master Not Started"
msgstr "移除母片失敗"

#: modules/imaging/manage/synchromaster.php:135
msgid "Copy of master complete"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxPostInstallLevel2.php:51
msgid "Create Boot Service"
msgstr "建立開機服務"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:53
msgid "Create ISO image from master"
msgstr "從母片建立 ISO 映像"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:481
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:811
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:788
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:938
msgid "Create Xml Windows Answer File Generator"
msgstr ""

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:345
msgid "Create a static group containing computers with custom imaging menu"
msgstr "建立一個帶自訂映像建立功能表的包含電腦的靜態群組"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:163
msgid "Create boot service from postinstall script"
msgstr "從安裝後指令碼建立開機服務"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:181
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:103
msgid "Create bootable iso"
msgstr "建立可開機的 iso"

#: modules/imaging/manage/master_iso.php:65
#, php-format
msgid "Create iso for <strong>%s</strong>"
msgstr "為 <strong>%s</strong> 建立 iso"

#: modules/imaging/manage/master_iso.php:42
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:121
msgid "Create iso from master"
msgstr "從母片建立 iso"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:441
msgid "Create iso image"
msgstr "建立 iso 映像"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:86
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:91
#, fuzzy
msgid "Create static group from menu set"
msgstr "從母片建立 iso"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:172
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:98
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:77
msgid "Critical error"
msgstr "嚴重錯誤"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1359
msgid "Crypto Operators"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:372
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:681
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:676
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:812
msgid "Currency and Date format"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:217 modules/imaging/imaging/tabs.php:289
msgid "Current boot menu"
msgstr "目前的開機功能表"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:565
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:609
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:690
msgid "Customer Experience Improvement Program (CEIP)"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1722
msgid "Customize the desired user profile settings"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1360
msgid "DCOM Users"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:99
msgid "Default"
msgstr "預設值"

#: modules/imaging/manage/localSidebar.php:37
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:143
msgid "Default boot menu"
msgstr "預設開機功能表"

#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:93
msgid "Default boot menu configuration"
msgstr "預設開機功能表設定"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:61
msgid "Default menu has been successfully restored."
msgstr "已成功還原預設功能表。"

#: modules/imaging/manage/bootmenu_edit.php:77
msgid "Default menu item label"
msgstr "預設功能表項目標籤"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:43
#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:94
msgid "Default menu label"
msgstr "預設功能表標籤"

#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:90
msgid "Default menu parameters"
msgstr "預設功能表參數"

#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:97
msgid "Default menu timeout"
msgstr "預設功能表逾時"

#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:101
msgid "Default on WOL"
msgstr "WOL 上的預設值"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:257
#: modules/imaging/manage/ajaxPostInstallLevel2.php:53
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:63
#: modules/imaging/manage/postinstall_delete.php:67
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:58
#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:34
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:293
msgid "Delete a group of computers"
msgstr "刪除一個電腦群組"

#: modules/imaging/imaging/images_delete.php:55
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:437
msgid "Delete image"
msgstr "刪除映像"

#: modules/imaging/manage/master_delete.php:50
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:104
msgid "Delete master"
msgstr "刪除母片"

#: modules/imaging/manage/postinstall_delete.php:63
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:169
msgid "Delete post-imaging script"
msgstr "刪除映像建立後指令碼"

#: modules/imaging/manage/ajaxServiceLevel2.php:51
msgid "Delete service"
msgstr "刪除服務"

#: modules/imaging/manage/sysprepList.php:79
#, fuzzy
msgid "Delete sysprep file"
msgstr "刪除服務"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:83
msgid "Delete the image"
msgstr "刪除映像"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:349
#: modules/imaging/imaging/images.php:108
#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:171
#: modules/imaging/imaging/ajaxServices.php:99
#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:98
#: modules/imaging/manage/sysprepList.php:74
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:473
#: modules/imaging/manage/ajaxPostInstallLevel2.php:90
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:601
#: modules/imaging/manage/ajaxAvailableImagingServer.php:76
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:97
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:628
#: modules/imaging/manage/master_edit.php:57
#: modules/imaging/manage/service_edit.php:59
#: modules/imaging/manage/ajaxServiceLevel2.php:93
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:724
#: modules/imaging/includes/post_install_script.php:65
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:749
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:744
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:878
msgid "Disable auto daylight timeset"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1419
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1433
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1714
msgid "Disables Windows Firewall for Windows PE"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1649
msgid "Disk_ID is an integer"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/configure.php:159
msgid "Diskless Linux command line access"
msgstr "無磁碟 Linux 命令列存取"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:289
msgid "Display computers group content"
msgstr "顯示電腦群組內容"

#: modules/imaging/manage/sysprepList.php:77
msgid "Display sysprep file"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:167
#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:352
#: modules/imaging/imaging/addimage.php:156
#: modules/imaging/imaging/addservice.php:139
#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:100
#: modules/imaging/manage/master_add.php:105
#: modules/imaging/manage/bootmenu_edit.php:86
#: modules/imaging/manage/service_add.php:104
msgid "Displayed"
msgstr "顯示"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:177
#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:355
#: modules/imaging/imaging/addimage.php:160
#: modules/imaging/imaging/addservice.php:143
#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:102
#: modules/imaging/manage/master_add.php:109
#: modules/imaging/manage/bootmenu_edit.php:96
#: modules/imaging/manage/service_add.php:108
msgid "Displayed on WOL"
msgstr "在 WOL 上顯示"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:157
msgid "Do not check hard disk size"
msgstr "不要檢查硬碟大小"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1398
msgid "Do not install selective updates"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/imaging_server_link.php:93
#, php-format
msgid ""
"Do you really want to link the Imaging Server '<b>%s</b>' to the entity '<b>"
"%s</b>'"
msgstr "是否確定要將映像伺服器 '<b>%s</b>' 關聯至實體 '<b>%s</b>'"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:311
msgid "Do you want a backup to be done ?"
msgstr "您要進行備份嗎？"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1734
msgid "Does not change the default user profile"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1597
msgid "Does not hide the Join Wireless Network screen during Windows Welcome"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:329
msgid "Domain"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:337
#, fuzzy
msgid "Domain Password"
msgstr "PXE 密碼"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:333
msgid "Domain User"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1761
msgid ""
"Domain specifies the name of the domain used for an account authentication. "
"Domain is used to authenticate an account before the computer can be joined "
"to a domain during Windows Setup."
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1767
msgid "Domain to join"
msgstr ""

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:148
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:151
msgid "Down service"
msgstr "向下服務"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1392
msgid "Download updates but choose when to install"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxPostInstallLevel2.php:95
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:256
#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:105
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: modules/imaging/manage/bootmenu_edit.php:68
#, php-format
msgid "Edit : %s"
msgstr "編輯：%s"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:89
#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:207
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:107
msgid "Edit image"
msgstr "編輯映像"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:107
msgid "Edit master"
msgstr "編輯母片"

#: modules/imaging/manage/master_edit.php:43
msgid "Edit master : "
msgstr "編輯母片："

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:433
msgid "Edit parameters of a image on a target"
msgstr "編輯目標上的映像參數"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:420
msgid "Edit parameters of a service on a target"
msgstr "編輯目標上的映像參數"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:157
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:160
msgid "Edit post-imaging script"
msgstr "編輯映像建立後指令碼"

#: modules/imaging/manage/ajaxPostInstallLevel2.php:52
msgid "Edit script"
msgstr "編輯指令碼"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:127
msgid "Edit service"
msgstr "編輯服務"

#: modules/imaging/manage/service_edit.php:46
msgid "Edit service : "
msgstr "編輯服務："

#: modules/imaging/manage/sysprepList.php:78
#, fuzzy
msgid "Edit sysprep file"
msgstr "編輯服務"

#: modules/imaging/imaging/images.php:93
msgid "Edition of image"
msgstr "映像版本"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:137
msgid "Edition of item"
msgstr "項目版本"

#: modules/imaging/imaging/images.php:95
msgid "Edition of master"
msgstr "母片版本"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1418
msgid "Enable"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:621
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:648
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:752
msgid "Enable Firewall"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1710
msgid "Enables Windows Firewall for Windows PE"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:62
msgid "End of Backup Failure"
msgstr "備份結束失敗"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:61
msgid "End of Backup Request"
msgstr "備份結束請求"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:63
msgid "End of Backup Success"
msgstr "備份結束成功"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1457
msgid ""
"Entering an invalid product key in the answer file will cause Windows Setup "
"to fail"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:139
msgid "Entity"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:57
#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:31
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: modules/imaging/manage/postinstall_create_boot_service.php:43
msgid "Error while creating Boot Service"
msgstr "建立開機服務時發生錯誤"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:317
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:639
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:770
msgid "Extend OS Partition"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1658
msgid "FAT32"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/configure.php:289
#, php-format
msgid "Failed to generate the boot menu those computers : %s"
msgstr "無法產生這些電腦的開機功能表：%s"

#: modules/imaging/manage/bootmenu_up.php:39
#, php-format
msgid "Failed to move <strong>%s</strong> in the default boot menu"
msgstr "無法下移預設開機功能表中的 <strong>%s</strong> "

#: modules/imaging/manage/bootmenu_down.php:39
#, php-format
msgid "Failed to move down <strong>%s</strong> in the default boot menu"
msgstr "無法下移預設開機功能表中的 <strong>%s</strong> "

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:74
#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:113
#, php-format
msgid "Failed to move item <strong>%s</strong> in the boot menu"
msgstr "無法移動開機功能表中的項目 <strong>%s</strong>"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:85
msgid "Failed to obtain a Computer UUID"
msgstr "無法取得電腦 UUID"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:80
msgid "Failed to obtain a Hostname"
msgstr "無法取得主機名稱"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:168 modules/imaging/imaging/tabs.php:254
msgid "Failed to reset synchronise state."
msgstr "無法重設同步處理狀態。"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:87
msgid "Failed to send a Computer UUID"
msgstr "無法傳送電腦 UUID"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:82
msgid "Failed to send a Hostname"
msgstr "無法傳送主機名稱"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:59
msgid "Failed to send an Image UUID"
msgstr "無法傳送映像 UUID"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:57
msgid "Failed to summon an Image UUID"
msgstr "無法召喚映像 UUID"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:338
#, php-format
msgid "Failed to unregister the computer %s"
msgstr "無法取消登錄電腦 %s"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:49
msgid "File"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/sysprepList.php:70
msgid "File name"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:582
msgid "For Windows 8"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:584
msgid "For Windows 8.1"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1473
msgid ""
"For automatic activation to complete, a valid Windows product key is required"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/header.php:46
#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:152
msgid "Force Generation"
msgstr "強制執行產生"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:136
msgid "Force raw backup mode"
msgstr "強制執行原始備份模式"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1660
msgid "Formats the partition for the File Allocation Table (FAT) file system"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1656
msgid "Formats the partition for the NTFS file system"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:176
#: modules/imaging/imaging/ajaxServices.php:102
msgid "From profile"
msgstr "從設定檔"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:65
#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:112
msgid "Full path to the XPM displayed at boot"
msgstr "開機時顯示的 XPM 完整路徑"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:156
msgid "GRUB command line access"
msgstr "GRUB 命令列存取"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:240
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:426
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:442
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:541
msgid "General Settings"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:78
#, php-format
msgid "Generate ISO for <strong>%s</strong>"
msgstr "為 <strong>%s</strong> 產生 ISO"

#: modules/imaging/imaging/header.php:38
#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:141
msgid "Generate Menu"
msgstr "產生功能表"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:179 modules/imaging/imaging/tabs.php:265
#, php-format
msgid "Generating boot menu... Please wait or reload the page %shere%s.<br/>"
msgstr "正在產生開機功能表... 請稍候或重新載入頁面 %shere%s。<br/> "

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:468
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:596
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:623
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:719
msgid "Group"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1361
msgid "Guests"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/configure.php:496
#, php-format
msgid "Hard disk number: %d"
msgstr "硬碟編號：%d"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:491
msgid "Hard disks and partitions selection to backup"
msgstr "要備份的硬碟和磁碟分割選取項目"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:48
msgid "Hardware Inventory not stored"
msgstr "硬體清查未儲存"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:49
msgid "Hardware Inventory not updated"
msgstr "硬體清查未更新"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:47
msgid "Hardware Inventory received"
msgstr "硬體清查已收到"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:50
msgid "Hardware Inventory updated"
msgstr "硬體清查已更新"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:430
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:741
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:736
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:870
msgid "Hide EULA page"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:105
msgid "Hide menu"
msgstr "隱藏功能表"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:155
msgid "Hide menu (shortcut to show it : Shift - Alt - Shift)"
msgstr "隱藏功能表（顯示內容的捷徑：Shift - Alt - Shift）"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:757
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:752
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:886
msgid "Hide wireless setup in OOBE"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1593
msgid "Hides the Join Wireless Network screen during Windows Welcome"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1541
msgid "Home"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:79
msgid "Hostname Request"
msgstr "主機名稱請求"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:81
msgid "Hostname sent"
msgstr "主機名稱已傳送"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1455
msgid "IMPORTANT"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1362
msgid "IUsers"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:54
msgid "Identification Failure"
msgstr "識別失敗"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:52
msgid "Identification Request"
msgstr "識別請求"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:53
msgid "Identification Success"
msgstr "識別成功"

#: modules/imaging/manage/ajaxAvailableImagingServer.php:77
msgid "Identifier"
msgstr "識別碼"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1425
msgid ""
"If the Microsoft-Windows-SQMAPI component is enabled, it collects and sends "
"data to Microsoft about Windows usage"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1739
msgid ""
"If the Windows Live shortcut has been removed from the Start menu, this "
"setting cannot be used to put it back on the Start menu"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:343
#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:345
msgid ""
"If the default entry is an image creation or restore, the following network "
"boots will fall back to the first menu entry."
msgstr "如果預設項目是映像建立或還原，則以下網路開機將切換回第一個功能表項目。"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:182 modules/imaging/imaging/tabs.php:268
msgid ""
"If the processing exceeds 5 minutes, please reset the synchro state of this "
"computer."
msgstr "如果處理超過 5 分鐘，請重設此電腦的同步處理狀態。"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1647
msgid ""
"If you are installing to a computer with a single disk, you must specify 0"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1612
msgid ""
"If you enable SkipMachineOOBE, any settings specified for ProtectYourPC and "
"NetworkLocation in your answer file are ignored"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:139
msgid ""
"If you want to remove this boot service from one or more targets, check "
"these targets and click on the remove button"
msgstr ""
"如果您要從一個或多個目標移除此開機服務，請核取這些目標，並按一下移除按鈕"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:125
msgid ""
"If you want to remove this master from one or more targets, check these "
"targets and click on the remove button"
msgstr "如果您要從一個或多個目標移除此母片，請核取這些目標，並按一下移除按鈕"

#: modules/imaging/manage/master_add.php:48
#, php-format
msgid "Image <strong>%s</strong> added to default boot menu"
msgstr "映像 <strong>%s</strong> 已新增至預設開機功能表"

#: modules/imaging/manage/master_delete.php:36
#, php-format
msgid "Image <strong>%s</strong> deleted from the imaging server."
msgstr "映像 <strong>%s</strong> 已從映像伺服器刪除。"

#: modules/imaging/manage/master_remove.php:36
#, php-format
msgid "Image <strong>%s</strong> removed from default boot menu."
msgstr "映像 <strong>%s</strong> 已從預設開機功能表移除。"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:56
msgid "Image UUID Request"
msgstr "映像 UUID 請求"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:58
msgid "Image UUID sent"
msgstr "映像 UUID 已傳送"

#: modules/imaging/imaging/images.php:192
msgid "Image backup logs"
msgstr "映像備份記錄檔"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:131
msgid "Image parameters"
msgstr "映像參數"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:220 modules/imaging/infoPackage.inc.php:276
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:355
msgid "Images and Masters"
msgstr "映像和母片"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:38
msgid "Imaging"
msgstr "映像建立"

#: modules/imaging/manage/localSidebar.php:43
msgid "Imaging Configuration"
msgstr "映像建立設定"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:280
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:359
msgid "Imaging Log"
msgstr "映像記錄檔"

#: modules/imaging/manage/master_clone.php:104
#, fuzzy
msgid "Imaging Server"
msgstr "映像伺服器"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:42
msgid "Imaging Unattended"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/configure.php:360
#, php-format
msgid "Imaging activation for group '%s'"
msgstr "群組 '%s' 的映像建立啟動"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:173
msgid "Imaging configuration"
msgstr "映像建立設定"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:157
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:124
msgid "Imaging group"
msgstr "映像群組"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:222 modules/imaging/imaging/tabs.php:292
msgid "Imaging log"
msgstr "映像記錄檔"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:350
msgid "Imaging on computer"
msgstr "電腦映像建立"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:271
msgid "Imaging on group"
msgstr "群組映像建立"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:149
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:116
msgid "Imaging server"
msgstr "映像伺服器"

#: modules/imaging/manage/save_configuration.php:65
#, php-format
msgid "Imaging server <strong>%s</strong> configuration saved."
msgstr "映像伺服器 <strong>%s</strong> 設定已儲存。"

#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:28
msgid "Imaging server configuration"
msgstr "映像伺服器設定"

#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:84
#, php-format
msgid "Imaging server of entity %s"
msgstr "實體 %s 的映像伺服器"

#: modules/imaging/manage/localSidebar.php:28
msgid "Imaging server status"
msgstr "映像伺服器狀態"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:33
msgid "Imaging service"
msgstr "映像建立服務"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:47
#, fuzzy
msgid "Imaging sysprepList"
msgstr "映像伺服器"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:52
#, fuzzy
msgid "Imaging sysprepView"
msgstr "映像建立服務"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1753
msgid ""
"In Windows 8, SystemDefaultBackgroundColor must be a value from 0 to 24, as "
"shown in the following image, which represents the index of the color scheme "
"as viewed in the SystemSettings"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1756
msgid ""
"In Windows 8.1, SystemDefaultBackgroundColor must be a value from 0 to 24 "
"which represents the index of the color scheme as viewed in the out-of-box "
"experience (OOBE) phase. The colors are indexed in the same manner as "
"Windows 8 colors, from left to right. Samples of the color choices are shown "
"in the following image"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:174
#: modules/imaging/manage/ajaxServiceLevel2.php:94
msgid "In boot menu"
msgstr "在開機功能表中"

#: modules/imaging/imaging/ajaxServices.php:100
msgid "In bootmenu"
msgstr "在開機功能表中"

#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:100
msgid "In default boot menu"
msgstr "在預設開機功能表中"

#: modules/imaging/manage/service_edit.php:64
msgid "In default bootmenu"
msgstr "在預設開機功能表中"

#: modules/imaging/manage/synchromaster.php:122
#, fuzzy
msgid "In progress"
msgstr "正在進行備份"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1397
msgid "Install selective updates"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:519
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:546
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:643
msgid "Install to disk"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1393
msgid "Install updates automatically"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:220
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:407
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:422
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:524
msgid "Installation Notes"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:59
#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:26
msgid "Inventory"
msgstr "清查"

#: modules/imaging/manage/master_iso.php:44
#, php-format
msgid "Iso of master <strong>%s</strong> has been launched in background."
msgstr "已在背景中啟動母片 <strong>%s</strong> 的 Iso。"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1532
msgid "It also specifies the following"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:341
msgid "Join Domain"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/configure.php:127
msgid "Kernel parameters"
msgstr "核心參數"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:364
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:673
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:668
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:804
msgid "Keyboard or input method"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:347
#: modules/imaging/imaging/images.php:104
#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:169
#: modules/imaging/imaging/ajaxServices.php:98
#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:96
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:95
#: modules/imaging/manage/master_edit.php:53
#: modules/imaging/manage/service_edit.php:54
#: modules/imaging/manage/ajaxServiceLevel2.php:91
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:786
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:781
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:915
msgid "Large"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/master_iso.php:85
msgid "Launch backup"
msgstr "啟動備份"

#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:63
msgid "Leave this field empty to unset PXE Password"
msgstr "將此欄位留為空白以取消設定 PXE 密碼"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:182
msgid "Link an Imaging Server"
msgstr "關聯映像伺服器"

#: modules/imaging/manage/imaging_server_link.php:59
#, php-format
msgid ""
"Link between imaging server <strong>%s</strong> and the entity <strong>%s</"
"strong> succeeded."
msgstr ""
"映像伺服器 <strong>%s</strong> 與實體 <strong>%s</strong> 之間的關聯已成功。"

#: modules/imaging/manage/ajaxAvailableImagingServer.php:47
#, php-format
msgid "Link this Imaging Server to the '%s' entity."
msgstr "將此映像伺服器關聯至 '%s' 實體。"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:246
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:259
msgid "List all profiles of computers"
msgstr "列出全部電腦設定檔"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:122
msgid "Load on server"
msgstr "伺服器負載"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1720
msgid ""
"Log on as a user whose profile you can customize (for example, the built-in-"
"administrator account)"
msgstr ""

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:314
msgid "MSC bundle tab for a group"
msgstr "一個群組的 MSC 套件組合標籤"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:320
msgid "MSC history tab for a group"
msgstr "一個群組的 MSC 歷史記錄標籤"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:311
msgid "MSC launch tab for a group"
msgstr "一個群組的 MSC 啟動標籤"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:317
msgid "MSC logs tab for a group"
msgstr "一個群組的 MSC 記錄檔標籤"

#: modules/imaging/imaging/creategroupcustonmenu.php:48
#: modules/imaging/imaging/creategroupcustonmenuimaging.php:58
#, php-format
msgid "Machine with custom menu on entity [%s] at %s"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:345
msgid "MachineObjectOU"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1769
msgid ""
"MachineObjectOU is an optional setting. It specifies the Lightweight "
"Directory Access Protocol (LDAP) X 500-distinguished name of the "
"organizational unit (OU) in which the computer account is created. This "
"account is in Active Directory on a domain controller in the domain to which "
"the computer is being joined."
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:535
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:562
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:659
msgid "Main Partition Format"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1513
#, fuzzy
msgid "Main Partition Label"
msgstr "磁碟分割編號：%d"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:548
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:575
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:672
msgid "Main Partition Letter"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/localSidebar.php:34
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:125
msgid "Manage boot services"
msgstr "管理開機服務"

#: modules/imaging/manage/localSidebar.php:31
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:99
msgid "Manage masters"
msgstr "管理母片"

#: modules/imaging/manage/ajaxService.php:27
msgid "Manage services"
msgstr "管理服務"

#: modules/imaging/manage/master_clone.php:94
#, fuzzy
msgid "Master"
msgstr "母片"

#: modules/imaging/manage/master_edit.php:94
#, php-format
msgid "Master <strong>%s</strong> modified with success"
msgstr "已成功修改母片 <strong>%s</strong> "

#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:119
#, fuzzy
msgid "Master Clone"
msgstr "母片"

#: modules/imaging/manage/synchromaster.php:47
#, php-format
msgid "Master copy: %s ( %s )"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:290
msgid "Masters"
msgstr "母片"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:86
#: modules/imaging/manage/master_iso.php:72
msgid "Media size"
msgstr "媒體大小"

#: modules/imaging/includes/includes.php:206
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:53
#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:25
msgid "Menu"
msgstr "功能表"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:223 modules/imaging/imaging/tabs.php:293
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:282
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:361
msgid "Menu configuration"
msgstr "功能表設定"

#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:59
msgid "Menu language"
msgstr "功能表語言"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:47
msgid "Menu timeout"
msgstr "功能表逾時"

#: modules/imaging/imaging/ajaxLogs.php:95
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:112
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:69
#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:115
msgid "Message displayed during backup/restoration"
msgstr "在備份／還原期間顯示的訊息"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1447
msgid "Meta Information xml"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:254
#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:29
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:255
#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:30
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:538
#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:558
msgid "Multicast Current Location"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:200
msgid "Multicast init"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/multicast.php:189
#, fuzzy
msgid "Multicast menu has been successfully created."
msgstr "已成功還原預設功能表。"

#: modules/imaging/imaging/multicast.php:150
msgid "Multicast menu has not been created : --max-time-to-wait < 60"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/multicast.php:143
msgid "Multicast menu has not been created : --max-time-to-wait missing"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/multicast.php:195
msgid ""
"Multicast menu has not been created : check that the imaging server is "
"running"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/multicast.php:54
#: modules/imaging/imaging/multicast.php:64
msgid "Multicast menu has not been created : number of computers missing"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/multicast.php:70
#: modules/imaging/imaging/multicast.php:76
#: modules/imaging/imaging/multicast.php:84
#, php-format
msgid ""
"Multicast menu has not been created : the imaging group contains %d "
"computers and you have entered %d"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/multicast.php:165
msgid ""
"Multicast menu has not been created : the selected master is missing on disk"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/multicast.php:47
#: modules/imaging/imaging/multicast.php:159
msgid ""
"Multicast menu has not been created : there are no computers in the group"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1654
msgid "NTFS"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxPostInstallLevel2.php:89
#: modules/imaging/manage/ajaxAvailableImagingServer.php:74
#: modules/imaging/includes/post_install_script.php:63
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1363
msgid "Network Configuration Operators"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:422
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:716
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:711
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:846
msgid "Network Location"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1553
msgid "Network discovery is disabled by default on this network type"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/includes.php:221
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1390
msgid "Never check for updates"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1403
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1466
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1490
msgid "No"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxAvailableImagingServer.php:40
msgid "No imaging server available for association."
msgstr "沒有可供關聯的映像伺服器。"

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:45
msgid "No log available."
msgstr "無可用記錄檔。"

#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:44
msgid "No master available."
msgstr "無可用母片。"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:301
msgid "Not enough information"
msgstr "資訊不足"

#: modules/imaging/includes/post_install_script.php:28
msgid "Not selected"
msgstr "未選取"

#: modules/imaging/imaging/multicast.php:228
msgid "Number of machines to wait for"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1522
msgid "OOBE specifies the out-of-box experience for the end user"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/sysprepList.php:73
msgid "OS"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/post_install_script.php:66
msgid "Order"
msgstr "順序"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:277
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:463
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:479
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:577
msgid "Organization Name"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:130
msgid "Organization Name missing"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1549
msgid "Other"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:397
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:707
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:703
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:837
msgid "Out Of Box Experience"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:62
msgid "PXE Password"
msgstr "PXE 密碼"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1427
msgid ""
"Participation in this program is voluntary, and the results are recorded to "
"implement improvements for future releases"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:527
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:554
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:651
msgid "Partition Order"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:502
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:529
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:626
msgid "Partition Settings"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/configure.php:520
#, php-format
msgid "Partition number: %d"
msgstr "磁碟分割編號：%d"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:444
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:803
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:589
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:933
msgid "Password"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1763
msgid ""
"Password specifies the password of the user account used for authentication "
"of an account to the domain before the computer can be joined to a domain "
"during Windows Setup."
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:478
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:606
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:633
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:729
msgid "Password: (Optional)"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1364
msgid "Perf Logging Users"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1365
msgid "Perf Monitoring Users"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:156
#, php-format
msgid "Please declare the imaging group first %shere%s."
msgstr "請先宣告映像群組%shere%s 。"

#: modules/imaging/manage/master_iso.php:48
msgid "Please go to the status page to check the iso creation status."
msgstr "請移至狀態頁面檢查 iso 建立狀態。"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:83
msgid ""
"Please select media size. If your data exceeds the volume size, several "
"files of your media size will be created."
msgstr ""
"請選擇媒體大小。如果您的資料超出容量大小，將建立幾個您的媒體大小的檔案。"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:44
msgid "Please specify a title for the ISO image file."
msgstr "請為 ISO 映像檔案指定標題。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:441
#: modules/imaging/imaging/configure.php:576
msgid "Please switch to expert mode now if you want to change more parameters."
msgstr "如果要變更更多參數，請立即切換至專業模式。"

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:56
#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:30
msgid "Post-imaging"
msgstr "映像建立後"

#: modules/imaging/manage/localSidebar.php:40
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:155
msgid "Post-imaging scripts"
msgstr "映像建立後指令碼"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:76
msgid "Postinstall Finished"
msgstr "安裝後服務已完成"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:75
msgid "Postinstall Started"
msgstr "安裝後服務已啟動"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1366
msgid "Power Users"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:67
msgid "Preselected Menu Entry Change Failure"
msgstr "預先選擇功能表項目變更失敗"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:65
msgid "Preselected Menu Entry Change Request"
msgstr "預先選擇功能表項目變更請求"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:66
msgid "Preselected Menu Entry Change Success"
msgstr "預先選擇功能表項目變更成功"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:350
msgid "Preselected choice"
msgstr "預先選擇的選項"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:353
msgid "Preselected choice on WOL"
msgstr "WOL 上預先選擇的選項"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1367
msgid "Print Operators"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:272
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:458
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:474
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:572
msgid "Product Key"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/configure.php:39
msgid "Profile"
msgstr "設定檔"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:193
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:207
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:221
msgid "Profile creation's tab from dynamic request"
msgstr "來自動態請求的設定檔建立標籤"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:199
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:213
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:227
msgid "Profile creation's tab from file import"
msgstr "來自檔案匯入的設定檔建立標籤"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:196
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:210
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:224
msgid "Profile creation's tab from machine list"
msgstr "來自電腦清單的設定檔建立標籤"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1468
msgid ""
"Prompts the user to accept the license terms before proceeding with Windows "
"Setup"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:406
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:724
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:719
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:854
msgid "Protect Your Computer"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:617
msgid "Recent activity"
msgstr "最近活動"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1396
msgid "Recommended settings"
msgstr ""

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:166
msgid "Redirect to Boot Services page"
msgstr "重新導向至開機服務頁面"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:355
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:664
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:659
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:795
msgid "Regional Settings"
msgstr ""

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:340
msgid "Register a computer in the imaging module"
msgstr "在映像模組中登錄電腦"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:265
msgid "Register a profile in the imaging module"
msgstr "在映像模組中登錄設定檔"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:356
#, php-format
msgid "Register computer '%s'"
msgstr "登錄電腦 '%s'"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1368
#, fuzzy
msgid "Remote Desktop Users"
msgstr "移除母片"

#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:65
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:77
msgid "Removal of boot service failed"
msgstr "移除開機服務失敗"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:72
#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:84
msgid "Removal of master failed"
msgstr "移除母片失敗"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:130
#: modules/imaging/imaging/images_delete.php:59
#: modules/imaging/imaging/bootmenu_remove.php:113
#: modules/imaging/manage/master_remove.php:69
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:144
#: modules/imaging/manage/master_delete.php:54
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:424
msgid "Remove a service from a target"
msgstr "從目標移除服務"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:79
#: modules/imaging/imaging/bootmenu_remove.php:109
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:53
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:285
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:366
msgid "Remove from boot menu"
msgstr "從開機功能表移除"

#: modules/imaging/manage/master_remove.php:65
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:101
msgid "Remove master"
msgstr "移除母片"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:130
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:136
msgid "Remove service"
msgstr "移除服務"

#: modules/imaging/imaging/ajaxServices.php:52
msgid "Remove service from boot menu"
msgstr "從開機功能表移除服務"

#: modules/imaging/manage/ajaxServiceLevel2.php:50
msgid "Remove service from default boot menu"
msgstr "從預設開機功能表移除服務"

#: modules/imaging/manage/service_del.php:64
#, php-format
msgid "Remove the boot service <b>%s</b> from the default boot menu"
msgstr "從預設開機功能表移除開機服務 <b>%s</b>"

#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:115
#, php-format
msgid "Remove this boot service from imaging server %s"
msgstr "從映像伺服器 %s 移除此開機服務"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:156
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:123
#, php-format
msgid "Remove this master from computer %s"
msgstr "從電腦 %s 移除此母片"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:148
#, php-format
msgid "Remove this master from imaging server %s"
msgstr "從映像伺服器 %s 移除此母片"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1369
#, fuzzy
msgid "Replicator"
msgstr "複製"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:190 modules/imaging/imaging/tabs.php:276
msgid "Reset Synchro state"
msgstr "重設同步處理狀態"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:164 modules/imaging/imaging/tabs.php:250
#, php-format
msgid "Reset synchronisation state for %s (%s) succeed"
msgstr "已成功為 %s (%s) 重設同步處理狀態"

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:54
#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:29
msgid "Restoration"
msgstr "還原"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:72
msgid "Restoration Finished"
msgstr "還原已完成"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:71
msgid "Restoration Started"
msgstr "還原已啟動"

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:62
#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:36
msgid "Restore done"
msgstr "還原已完成"

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:63
#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:37
msgid "Restore failed"
msgstr "還原失敗"

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:61
#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:35
msgid "Restore in progress"
msgstr "正在進行還原"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1726
msgid ""
"Run sysprep /generalize /unattend:unattend.xml to copy the customized user "
"profile settings over the default user profile"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/images.php:124
#: modules/imaging/imaging/images.php:151
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: modules/imaging/imaging/images.php:126
msgid "Save (converting to image)"
msgstr "儲存（轉換為映像）"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:175
msgid "Save an Imaging Server configuration"
msgstr "儲存映像伺服器設定"

#: modules/imaging/manage/postinstall_edit.php:122
msgid "Script value"
msgstr "指令碼值"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:307
msgid "Secure control on a group of computers"
msgstr "一組電腦上的安全控制"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:127
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:141
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:507
msgid "Select this hard disk"
msgstr "選擇此硬碟"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:162
#: modules/imaging/imaging/addimage.php:154
#: modules/imaging/imaging/addservice.php:137
#: modules/imaging/manage/master_add.php:103
#: modules/imaging/manage/bootmenu_edit.php:81
#: modules/imaging/manage/service_add.php:102
msgid "Selected by default"
msgstr "預設選取"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:172
#: modules/imaging/imaging/addimage.php:158
#: modules/imaging/imaging/addservice.php:141
#: modules/imaging/manage/master_add.php:107
#: modules/imaging/manage/bootmenu_edit.php:91
#: modules/imaging/manage/service_add.php:106
msgid "Selected by default on WOL"
msgstr "在 WOL 上預設選取"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:96
msgid "Server status"
msgstr "伺服器狀態"

#: modules/imaging/manage/service_add.php:48
#, php-format
msgid "Service <strong>%s</strong> added to default boot menu"
msgstr "服務 <strong>%s</strong> 已新增至預設開機功能表"

#: modules/imaging/manage/service_edit.php:79
#, php-format
msgid "Service <strong>%s</strong> modified with success"
msgstr "已成功修改服務 <strong>%s</strong>"

#: modules/imaging/manage/service_del.php:42
#, php-format
msgid "Service <strong>%s</strong> removed from default boot menu"
msgstr "服務 <strong>%s</strong> 已從預設開機功能表移除"

#: modules/imaging/manage/service_remove.php:42
#, php-format
msgid "Service <strong>%s</strong> successfully removed"
msgstr "已成功移除服務 <strong>%s</strong>"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1724
msgid ""
"Set CopyProfile to true in the Unattend.xml file that you will use with "
"Sysprep in the next step"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:286
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:488
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:514
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:612
msgid "Setup Language"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1495
msgid ""
"SetupUILanguage defines the language to use in Windows Setup and Windows "
"Deployment Services"
msgstr ""

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:301
msgid "Share a group of computers"
msgstr "共用一個電腦群組"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:325
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:655
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:786
msgid "Show Windows Live"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:123
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:108
msgid "Show all targets that use that image in their boot menu"
msgstr "顯示在其開機功能表中使用該映像的所有目標"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1759
msgid "Show file XML AWFG"
msgstr ""

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:374
msgid "Show sync status"
msgstr "顯示同步處理狀態"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:370
msgid "Show target that use that image"
msgstr "顯示使用該映像的目標"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:86
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:64
msgid "Show target using that image"
msgstr "顯示使用該映像的目標"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:139
msgid "Show used services"
msgstr "顯示已使用的服務"

#: modules/imaging/manage/ajaxServiceLevel2.php:52
msgid "Show where service is used"
msgstr "顯示服務的使用位置"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1737
msgid ""
"ShowWindowsLive specifies whether to display a link to Windows Live on the "
"Start menu"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:173
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:99
msgid "Size (compressed)"
msgstr "大小（已壓縮）"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:503
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:601
msgid "Skip License Rearm"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:479
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:495
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:593
msgid "Skip automatic activation"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:765
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:760
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:894
msgid "Skip machine OOBE"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:773
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:768
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:902
msgid "Skip user OOBE"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:786
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:781
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:915
msgid "Small"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:118
msgid "Space available on server"
msgstr "伺服器上的可用空間"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:300
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:630
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:761
msgid "Specialize Settings"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1682
msgid "Specifies a LocalAccount"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1543
msgid "Specifies a private home network"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1547
msgid "Specifies a private office network"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1551
msgid "Specifies neither a home or work network"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1623
msgid "Specifies that Welcome Center is shown"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1619
msgid "Specifies that Welcome Center is skipped"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1435
msgid "Specifies that Windows CEIP is enabled"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1431
msgid "Specifies that Windows CEIP is not enabled"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1608
msgid "Specifies that Windows Welcome is shown"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1604
msgid "Specifies that Windows Welcome is skipped"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1481
msgid "Specifies that Windows attempts to automatically activate"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1477
msgid "Specifies that Windows does not attempt to automatically activate"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1743
msgid "Specifies that a link to Windows Live is displayed on the Start menu"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1747
msgid ""
"Specifies that a link to Windows Live is not displayed on the Start menu"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1564
msgid "Specifies that automatic protection is disabled"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1562
msgid "Specifies that only updates are installed"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1575
msgid ""
"Specifies that the Microsoft Software License Terms page of Windows Welcome "
"is displayed"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1571
msgid ""
"Specifies that the Microsoft Software License Terms page of Windows Welcome "
"is not displayed"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1488
msgid ""
"Specifies that the computer is not rearmed and the computer will not be "
"restored to its original, out-of-box state. All activation-related licensing "
"and registry data will remain and will not be reset. Similarly, any grace "
"period timers is not reset."
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1492
msgid ""
"Specifies that the computer is rearmed, restoring the computer to the "
"original, out-of-box state. All activation-related licensing and registry "
"data is removed or reset, and any grace period timers are also reset."
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1636
msgid "Specifies that the disk is erased"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1640
msgid "Specifies that the disk is not erased"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1464
msgid ""
"Specifies that the license terms are automatically accepted without being "
"displayed to the end user"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1582
msgid ""
"Specifies that the time on the computer is not reset to daylight saving time"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1586
msgid ""
"Specifies that the time on the computer is reset to daylight saving time"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1676
msgid ""
"Specifies the administrator password of the computer and whether it is "
"hidden in the unattended installation answer file"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1498
msgid ""
"Specifies the computer name used to access the computer from the network"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1441
msgid ""
"Specifies the default system language to display user interface (UI) items "
"(such as menus, dialog boxes, and help files)"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1643
msgid "Specifies the disk ID of the disk to which the image is to be installed"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1663
msgid ""
"Specifies the drive letter to apply to a partition. Drive_letter is an "
"uppercase letter, C through Z"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1507
msgid ""
"Specifies the input language and keyboard layout for a Windows installation"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1453
msgid "Specifies the key used to activate Windows"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1539
msgid ""
"Specifies the location of the network if the computer is connected to a "
"network when a user first logs on"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1679
msgid ""
"Specifies the name of an existing local security group to which a new "
"LocalAccount will be added during installation"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1688
msgid ""
"Specifies the name of the end user. User_name is a string with a maximum "
"length of 63 characters"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1501
msgid "Specifies the name of the organization that owns the computer"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1666
msgid ""
"Specifies the order in which the ModifyPartition command is to be run at "
"first logon"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1685
msgid ""
"Specifies the password for a LocalAccount and whether the password is hidden "
"in the unattended installation answer file"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1504
msgid ""
"Specifies the per-user settings used for formatting dates, times, currency, "
"and numbers in a Windows installation"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1560
msgid "Specifies the recommended level of protection for your computer"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1444
msgid ""
"Specifies the time zone of the computer. The time zones that are specified "
"in Windows System Image Manager are not localized"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1691
msgid ""
"Specifies whether Windows User Account Controls (UAC) notifies the user when "
"programs try to make changes to the computer. UAC was formerly known as "
"Limited User Account (LUA)"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1471
msgid "Specifies whether Windows attempts to automatically activate"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1578
msgid ""
"Specifies whether the time on the computer is set to daylight saving time"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1460
msgid ""
"Specifies whether to automatically accept the Microsoft Software License "
"Terms"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1556
msgid ""
"Specifies whether to display the Help protect your computer automatically "
"page of Windows Welcome to the user"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1632
msgid ""
"Specifies whether to erase all partitions on the hard disk before adding "
"additional configurations to the disk"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1652
msgid ""
"Specifies whether to erase the partition, and which file system to apply to "
"the partition"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1750
msgid "Specifies whether to extend the partition to fill the entire hard disk"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1589
msgid ""
"Specifies whether to hide the Join Wireless Network screen that appears "
"during Windows Welcome"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1567
msgid ""
"Specifies whether to hide the Microsoft Software License Terms page of "
"Windows Welcome"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1484
msgid "Specifies whether to run the Windows Software Licensing Rearm program"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1615
msgid ""
"Specifies whether to skip Welcome Center. This can be used only for testing "
"prior to shipment"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1600
msgid "Specifies whether to skip Windows Welcome"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:99
msgid "Start ISO generation"
msgstr "開始 ISO 產生作業"

#: modules/imaging/imaging/multicast.php:262
#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:568
msgid "Start multicast deploy"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/ajaxLogs.php:96
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:139
msgid "Stats"
msgstr "統計"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:33
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:51
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:67
msgid "Status unknow"
msgstr "未知狀態"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:33
msgid "Status unknown"
msgstr "未知狀態"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:551
msgid "Stop multicast deploy"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/includes.php:209
msgid "Swap"
msgstr "切換"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:129
msgid "Synchronization state"
msgstr "同步處理狀態"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1670
msgid ""
"Synchronous commands are always run before asynchronous commands in the same "
"configuration pass"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1668
msgid ""
"Synchronous commands start in the order specified in the unattended "
"installation answer file, and each command must finish before the next "
"command starts"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/systemImageManager.php:38
#, fuzzy
msgid "Sysprep generator"
msgstr "強制執行產生"

#: modules/imaging/manage/systemImageManager.php:39
msgid "Sysprep list"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:573
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:698
msgid "System Background Colour"
msgstr ""

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:62
msgid "System Image Manager"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1370
#, fuzzy
msgid "System Operators"
msgstr "強制執行產生"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:414
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:733
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:728
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:862
msgid "System Updates"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1438
msgid ""
"SystemDefaultBackgroundColor specifies the system default Windows background "
"color scheme appearing on first boot, and on LogonUI if no user is selected"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/ajaxLogs.php:94
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:111
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:98
msgid "Target options"
msgstr "目標選項"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:57
msgid ""
"The ISO image file will be stored into the imaging server at the end of the "
"backup."
msgstr "ISO 映像檔案將在備份結束時儲存至映像伺服器。"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:55
#, php-format
msgid ""
"The ISO image generation of master <strong>%s</strong> has been launched in "
"background."
msgstr "已在背景啟動母片 <strong>%s</strong> 的 ISO 映像產生作業。"

#: modules/imaging/imaging/addimage.php:69 modules/imaging/imaging/tabs.php:100
#: modules/imaging/imaging/addservice.php:68
#: modules/imaging/imaging/bootmenu_remove.php:79
msgid ""
"The bootmenus cannot be generated as a multicast deployment is currently "
"running."
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/configure.php:333
#, php-format
msgid "The computer %s has correctly been unregistered from imaging"
msgstr "已正確地從映像建立取消登錄電腦 %s"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:389
msgid ""
"The computer either doesn't have a MAC address, either has more than one MAC "
"address or the only NIC doesn't have any network mask. It can't be "
"registered into the imaging module."
msgstr ""
"電腦沒有 MAC 位址，或有多個 MAC 位址，或僅有的 NIC 沒有任何網路遮罩。無法將其"
"登錄至映像模組。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:477
#, php-format
msgid "The default values displayed here come from this %s's profile menu."
msgstr "此處顯示的預設值來自此 %s 的設定檔功能表。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:465
msgid ""
"The default values for the imaging parameters will be inherited from the "
"imaging server that manages the entities of the computers that belongs to "
"this profile."
msgstr "映像建立參數的預設值將從管理屬於此設定檔的電腦實體的映像伺服器繼承。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:462
msgid ""
"The default values for the imaging parameters will be inherited from the "
"imaging server that manages the entity that owns this computer."
msgstr "映像建立參數的預設值將從管理擁有此電腦的實體的映像伺服器繼承。"

#: modules/imaging/manage/master_iso.php:46
#, php-format
msgid ""
"The files will be stored in the directory %s of the server at the end of the "
"backup."
msgstr "檔案將在備份結束時儲存在伺服器的目錄 %s 中。"

#: modules/imaging/includes/includes.php:36
msgid "The nomenclature is missing."
msgstr "命名法遺失。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:394
msgid "The profile can't be registered into the imaging module."
msgstr "無法將設定檔登錄至映像模組。"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:197
#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:126
msgid "The registering in the imaging server has failed."
msgstr "映像伺服器的登錄已失敗。"

#: modules/imaging/manage/sysprepList.php:37
#, fuzzy
msgid "The sysprep answer file has been removed from the imaging system."
msgstr "無法將設定檔登錄至映像模組。"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1558
msgid ""
"There is no default value. If a value is not set, the page opens during "
"Windows Welcome"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/master_clone.php:74
#, fuzzy
msgid "There is no imaging server available to clone the master"
msgstr "沒有可供關聯的映像伺服器。"

#: modules/imaging/includes/includes.php:35
msgid "There was an error (this is a default message)."
msgstr "發生錯誤（這是預設訊息）。"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1524
msgid "These settings specify whether to do the following"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/includes.php:43
msgid "This computer already exists."
msgstr "此電腦已存在。"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:148
msgid ""
"This computer can't be declared in the imaging module: it's already part of "
"a broken imaging group."
msgstr "無法在映像模組中宣告此電腦：其已是一個中斷的映像群組的一部分。"

#: modules/imaging/imaging/header.php:60
#, php-format
msgid ""
"This computer has a <u>custom boot menu</u>. <a href=\"%s\">Click here</a> "
"to get back the default one."
msgstr ""
"此電腦有一個<u>自訂開機功能表</u>。<a href=\"%s\">按一下此處</a> 以取回預設"
"值。"

#: modules/imaging/imaging/header.php:75
#, php-format
msgid ""
"This computer is currently member of \"%s\". <a href=\"%s\">Click here</a> "
"to leave the group and customize the boot menu."
msgstr ""
"此電腦目前是 \"%s\" 的成員。<a href=\"%s\">按一下此處</a>退出群組並自訂開機功"
"能表。"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:117
#, php-format
msgid "This computer is no longer registered : %s"
msgstr "此電腦已不再處於登錄狀態：%s"

#: modules/imaging/includes/includes.php:38
msgid "This entity already exists."
msgstr "此實體已存在。"

#: modules/imaging/includes/includes.php:41
msgid "This entity has no default menu, you first need to set one."
msgstr "此實體沒有預設功能表，您需要先設定一個。"

#: modules/imaging/includes/includes.php:42
msgid "This image already exists."
msgstr "此映像已存在。"

#: modules/imaging/includes/includes.php:37
msgid "This imaging server don't exists."
msgstr "此映像伺服器不存在。"

#: modules/imaging/manage/master_iso.php:50
msgid "This operation will last according to the amount of data of the master."
msgstr "此作業將依據母片的資料量而持續。"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:64
msgid "This operation will last according to the master size."
msgstr "此作業將根據母片大小持續。"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1645
msgid "This sequence starts with 0"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/includes.php:40
msgid "This target has no menu."
msgstr "此目標沒有功能表。"

#: modules/imaging/imaging/header.php:51
msgid "This target's boot menu is up-to-date."
msgstr "此目標的開機功能表已是最新。"

#: modules/imaging/includes/post_install_script.php:88
msgid "This value is already used."
msgstr "此值已被使用。"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:380
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:690
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:684
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:820
msgid "Time Zone"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/ajaxLogs.php:90
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:109
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳記"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:81
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:226
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:413
#: modules/imaging/manage/master_iso.php:67
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:428
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:530
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:46
msgid ""
"To define a master, browse to the computers module click on the imaging icon "
"for the computer you wish to make a master from, then choose &quot;Images "
"and Masters&quot;, followed by clicking the edit button on a backup image to "
"convert it to a master."
msgstr ""
"若要定義母片，請瀏覽至電腦模組，對您要從其建立母片的電腦按一下映像建立圖示，"
"然後選擇&quot;映像和母片&quot;，並在備份映像上按一下編輯按鈕以將其轉換為母"
"片。"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1701
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1706
msgid ""
"To provide better protection for computers connected to any kind of network "
"(such as the Internet, a home network, or an organization network), the "
"Windows operating system enables Windows Firewall on all network connections "
"by default"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/configure.php:384
msgid ""
"To register, you must first set a default menu to the imaging server that "
"manages the entities of the computers that belongs to this profile."
msgstr ""
"若要登錄，您必須先設定預設功能表至屬於此設定檔的管理此電腦實體的映像伺服器。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:382
msgid ""
"To register, you must first set a default menu to the imaging server that "
"manages the entity of this computer."
msgstr "若要登錄，您必須先設定預設功能表至管理此電腦實體的映像伺服器。"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:613
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:640
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:744
msgid "UAC"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:388
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:698
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:692
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:828
msgid "UI Language"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/configure.php:318
#: modules/imaging/imaging/configure.php:589
msgid "Unregister this computer"
msgstr "取消登錄此電腦"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:129
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:143
msgid "Unselect all"
msgstr "取消全選"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:145
msgid "Up service"
msgstr "向上服務"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:133
msgid "Up-to-date"
msgstr "最新"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:158
msgid "Update the NT boot loader if the hard disk has changed"
msgstr "如果硬碟變更，則更新　NT 開機載入器"

#: modules/imaging/includes/includes.php:195
msgid "Uptime: "
msgstr "存留時間："

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:340
msgid ""
"Use \"Preselected choice\" or \"Preselected choice on WOL\" to define the "
"default boot entry."
msgstr "使用 \"預先選擇的選項\" 或 \"WOL 上預先選擇的選項\" 定義預設開機項目。"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1717
msgid ""
"Use the following steps to use CopyProfile to set customized user profiles"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:454
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:557
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:600
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:681
msgid "User Account"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:460
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:588
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:615
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:711
msgid "User Name"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1765
msgid ""
"Username specifies the name of the user account with permission to add the "
"computer to a domain during Windows Setup."
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1371
msgid "Users"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:182
#: modules/imaging/manage/postinstall_edit.php:126
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:481
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:811
#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:123
#: modules/imaging/manage/bootmenu_edit.php:101
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:788
#: modules/imaging/manage/master_edit.php:70
#: modules/imaging/manage/service_edit.php:69
#: modules/imaging/manage/master_clone.php:109
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:938
msgid "Validate"
msgstr "驗證"

#: modules/imaging/manage/sysprepView.php:33
msgid "View "
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:91
msgid "View image log"
msgstr "檢視映像記錄檔"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:345
msgid ""
"When changing \"Preselected choice\" or \"Preselected choice on WOL\" entry, "
"this value will be set on all the computers in this group."
msgstr ""
"變更 \"預先選擇的選項\" 或 \"WOL 上預先選擇的選項\" 項目時，將對此群組中的所"
"有電腦設定此值。"

#: modules/imaging/manage/unattended.php:89
msgid "Windows Answer File Generator"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1704
msgid ""
"Windows Firewall is a stateful host firewall that discards unsolicited "
"incoming traffic, providing a level of protection for computers against "
"malicious users or programs"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/localSidebar.php:46
msgid "Windows System Image Manager"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1699
msgid ""
"Windows does not notify the user when programs try to install software or "
"make changes to the computer"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1695
msgid ""
"Windows notifies the user when programs try to make changes to the computer"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:511
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:538
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:635
msgid "Wipe Disk"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1545
msgid "Work"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:491
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:819
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin10.php:796
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:946
msgid "Xml Windows Answer File Generator"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1402
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1462
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1486
msgid "Yes"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/configure.php:306
msgid ""
"You are going to unregister this computer from the imaging module, are you "
"sure you want to do that?"
msgstr "您即將從映像模組取消登錄此電腦，是否確定要執行此動作？"

#: modules/imaging/includes/includes.php:39
msgid "You asked for an unexisting menu item."
msgstr "您詢問的功能表項目不存在。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:443
#: modules/imaging/imaging/configure.php:578
msgid "You can switch to standard mode now if you want less parameters."
msgstr "如果您需要更少參數，您現在可以切換至標準模式。"

#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:135
#, php-format
msgid ""
"You have modified the boot menu for the following items : %s. If you are "
"done please click on \"Generate Menu\" to update the computer boot menu."
msgstr ""
"您已修改以下項目的開機功能表：%s。如果您已完成，請按一下 \"產生功能表\" 以更"
"新電腦開機功能表。"

#: modules/imaging/imaging/header.php:34
msgid ""
"You have modified this target's boot menu, if you are done please click on "
"\"Generate Menu\" to update the computer boot menu."
msgstr ""
"您已修改此目標的開機功能表，如果您已完成，請按一下 \"產生功能表\" 以更新電腦"
"開機功能表。"

#: modules/imaging/includes/includes.php:44
msgid ""
"You need to register this computer's imaging server to be able to use "
"imaging."
msgstr "您需要登錄此電腦的映像伺服器才能建立映像。"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:50
#, fuzzy
msgid "available"
msgstr "無可用記錄檔。"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:300
msgid "boot service"
msgstr "開機服務"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:298
msgid "boot service from profile"
msgstr "來自設定檔的開機服務"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:234
#, fuzzy
msgid "client have rescue image"
msgstr "用戶端有救援映像"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:238
msgid "client(s) have rescue image(s)"
msgstr "用戶端有救援映像"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:145
msgid "client(s) registered"
msgstr "用戶端已登錄"

#: modules/imaging/imaging/multicast.php:131
msgid "computers have a [IPV6] interfaces address exclusively in the group"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:113
#, fuzzy
msgid "copy master In progress"
msgstr "正在進行還原"

#: modules/imaging/includes/includes.php:197
msgid "day"
msgstr "日"

#: modules/imaging/imaging/multicast.php:221
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"deploy the master <strong>%s</strong> to this group <strong>%s</strong> in "
"multicast"
msgstr ""
"映像伺服器 <strong>%s</strong> 與實體 <strong>%s</strong> 之間的關聯已成功。"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1429
msgid "enabled "
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/unattended.php:104
msgid "error create file"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1479
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1573
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1584
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1595
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1606
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1621
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1638
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1697
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1712
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1732
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1745
msgid "false"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/unattended.php:76
msgid "form not found"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/includes.php:200
msgid "hour"
msgstr "時"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:445
msgid "init multicast"
msgstr ""

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:291
msgid "master"
msgstr "母片"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:111
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:114
#, fuzzy
msgid "master clone"
msgstr "母片"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:289
msgid "master from the profile"
msgstr "來自設定檔的母片"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:256
msgid "masters are available"
msgstr "母片可用"

#: modules/imaging/includes/includes.php:202
msgid "minute"
msgstr "分"

#: modules/imaging/imaging/addimage.php:60 modules/imaging/imaging/tabs.php:89
#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:189
#: modules/imaging/imaging/addservice.php:59
#: modules/imaging/imaging/bootmenu_remove.php:69
#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:37
#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:57
msgid "root"
msgstr "根"

#: modules/imaging/imaging/multicast.php:244
msgid ""
"start anyways when t seconds since first receiver connection have passed"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:103
msgid "the entity itself"
msgstr "實體本身"

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:134
msgid "title missing ex : sysprep.xml"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1475
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1569
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1580
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1591
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1602
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1617
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1634
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1693
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1708
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1728
#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1741
msgid "true"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/data_Windows_Answer_File_Generator.inc.php:1610
msgid "warning"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:150
msgid "with custom menu"
msgstr "含自訂功能表"

#~ msgid "(default)"
#~ msgstr "（預設）"

#~ msgid "Restoration options"
#~ msgstr "還原選項"

#~ msgid "Restoration type"
#~ msgstr "還原類型"

#~ msgid "Restoration: MTFTP maximum waiting (in sec)"
#~ msgstr "還原：MTFTP 最大等候時間（秒）"

#~ msgid "mtftp"
#~ msgstr "mtftp"

#~ msgid "nfs"
#~ msgstr "nfs"

#~ msgid "tftp"
#~ msgstr "tftp"
